而家出發去食放題！

裝備：背囊，替換衣物，水，大量散銀

食乜鬼嘢放題啊
去金鐘食自助餐好過啦